世界大戰恐在4週內爆發！俄羅斯坦克軍隊邊境集結！

俄羅斯獨立軍事分析家警告，烏克蘭未來4週內很有可能爆發歐洲戰爭或甚至是世界大戰，因為俄羅斯軍隊現已派遣4000人集結在邊境地區。另據社群媒體流傳的影片，在接近烏克蘭東部的俄羅斯邊境特定地區已出現大規模軍事行動。

每日郵報報導，隨著俄羅斯與烏克蘭緊張局勢急遽升溫，西方社會對俄羅斯軍隊最新調度感到擔憂，依據未經證實的新影片，俄羅斯在沃羅涅日（Voronezh）、羅斯托夫（Rostov）及克拉斯諾達爾（Krasnodar）地區，還有主要鐵路線都有軍事行動。

現年69歲軍事分析師費爾根豪爾（Pavel Felgenhauer）透露，這場危機很有可能升級成歐洲戰爭，甚至變成世界大戰，儘管現階段仍需要專家來確認俄羅斯在烏克蘭的意圖，但仍警告，未來1個月發展成戰爭的可能性存在，「這件事到底會不會發生？讓我們等著看吧。」
文中指出，俄羅斯當局在派遣4000名士兵前往爭議邊界地區後，直言若北約組織（NATO）向烏克蘭派兵，將會採取額外措施，藉此確保俄羅斯的安全，且堅稱並未威脅烏克蘭。

「所有的這一切正在上演」，費爾根豪爾坦言，俄羅斯政府所需的所有條件可能在5月初到位，屆時將舉行盛大紅場閱兵儀式來紀念二戰勝利，「顯然一場重大行動正在籌備中，其他部隊也將出動。」

費爾根豪爾表示，推動莫斯科當局鎖定烏克蘭出手的因素有很多，包括烏克蘭親俄電視台關閉等，且早在3月第3週就有3艘大型俄羅斯海軍波羅的海艦隊穿越英吉利海峽，俄方可能選定烏克蘭重要港口城敖得薩（Odessa）及造船工業中心尼古拉耶夫（Mykolaiv）之間，進行「諾曼第式登陸」，推測俄羅斯總統普丁將切斷烏克蘭海上交通，創建新地盤。
烏克蘭表示，儘管敵方軍力強，但烏克蘭軍隊也已為所有可能發生的狀況做足準備。普丁發言人佩斯科夫（(Dmitry Peskov）則說，俄羅斯在境內領土調動軍隊是政府的自由，但相關行動並不會危及任何人，「如你所知，北約成員國等軍隊在俄羅斯邊境展開密集行動，我們需要保持警惕。」

烏克蘭有無快速入北約方法？

係打就快

寧願被人殺都唔想俾中共奴役幾十年

係就快啦

打咗先叫我啦
日吹夜吹

多2個星期要返工，不了

UN:呼籲各方冷靜,尋求和平對話

打未?

收皮啦又世界大戰悶唔撚悶呀

打鳩中共海軍

世界大戰抹黑宇宙了

Can you feel

Rush鳩～rush鳩～

俄佬同強國可能好似當年德蘇簽左互不侵犯條約
俄攻烏克蘭、強國就攻台灣或南海，等美國同北約分身不暇

怕閪，德意法叫中國保護咪得囉，橫掂佢哋咁憎美國

4000人有幾撚多呀 黑警都3萬隻啦

緬甸爆發世界大戰未？

4週後返黎BIN C

4千人就世界大戰
非洲中東打仗有幾多人？

拎佢哋嚟比

而家唔係玩小規模代理人戰爭
而係講緊地區嘅大型會戰

烏克蘭先結集左三個集團軍要搶返克里米亞返嚟
而俄老見係邊境結集左咁多軍隊 唔通冇反應有得烏克蘭拎返克里米亞

吹到咁恆多數打唔成

關羽出陣

當年伊拉克戰爭都冇諗過真係打

俄佬實縮

烏克蘭之前唔係派大軍去打仗咩

4千喳嘛4萬再講啦

俄佬點會縮呀！支那就會！我會企俄羅斯呢邊.

以美國軍事實力，能夠同時應付兩場戰爭……

烏克蘭又唔係北約成員國，俄羅斯又出得果1000人，小規模邊境衝突而已，重溫一下歐洲近代史歷史，估計九成九都無歐洲國家會理會果度發生咩事

打啦屌你老母

你幾時聽過俄佬會縮？人哋從來都係All action no talk

打既話邊個會幫烏克蘭？

啲人會當係前蘇維埃國家問題

你現在聚腳於時事台

唔洗返工了

打先算

冇

唔會咁易打WW3

軍事實力可以，但美國要開戰要應付左膠選民，中俄唔使

Battle of Odessa

你哋打啦

唔知今次係咪又係互用無人機屠殺地面部隊

打啦，講咗10世啦，班撚樣邊敢打丫

打啦 唔好怕 一到冬天班歐豬就會縮番老母個西度

2014年入侵西烏克蘭果陣有無同你單聲？

tui

流浮山刀手定俄佬勁

人類真係屎忽痕唔打仗唔舒服

今年俄佬難講呀，好似經濟唔多掂，下下認中共係大佬咁

打未啊？好撚悶呀

敏感地區唔係睇參戰人數，而係睇參戰國背後可以動員幾多人同埋潛在參戰國實力

一邊太平洋
一邊歐洲東部近中亞

難d

真係打仗美國實借啲E打鳩中國

日日鳩叫，打la柒頭，打埋支那

支那人：「烏克蘭咁窮係因為顏色革命嘅影響」

其實會分散US 軍事資源
應該係支共同俄佬夾定咁做
等支共搶灘上台灣

講咗2年都仲未打

我要為人類創出一式半招

依家係科技戰
用無人機去炸主要領導人物

咁你準備自殺定移民

其實本身烏克蘭同北約係有聯繫但問題係在於如果俄羅斯唔係正式入侵烏克蘭嘅話北約唔會幫拖， 即係俄羅斯如果係慢慢食嘅話北約係唔會幫手， 而且就算北約幫手但因為北約入面嘅國家民主議會制所以各國出兵之前都要通過國會批准再加上現時大部分北約國家都處於積弱狀態，所以就算打到七彩北約都未必會正式完全幫手或者啲人就算過到去都已經太遲，但波蘭嗰啲以前畀俄羅斯揼過嘅國家可能會派志願軍或者軍備之類嗰啲幫拖， 話曬波蘭以前獲都畀俄羅斯打過，所以烏克蘭有事嘅話佢好可能會幫手

一戰，普林西普+斐迪南大公一共得兩個人添

北約組織係咩指美帝

四個禮拜內世界大戰我咩都得
叫曬全部人做契爺又點話

但是現在有美國，英國，法國德國巳經部處戰艦在南海，日本已經出聲一旦台海以至釣魚台發生事變，日美同盟都會出手……

無啦啦打乜春

打未呀？
成撚日驚核戰
整完唔撚用、不如以後咪撚叫春

呢個係邊境嘅地圖live, 可以參考一下

呢次我自己覺得只係普京對拜登政府同北約嘅壓力測試
唔會咁快打

個個都覺得民主黨係得把口，
廢登一上台，全部一齊郁手

bidc文

伊拉克係布狗特然宣布
快到反應唔切全世界呆哂

點止第四次 網媒話打咗好多次

哦

突*

過到日本嘅雷達兼潛水艇先出聲啦。

我估俄佬嗰邊都係應酬下支共，HEA打下
最主要係睇台海嗰邊，我諗翠翠一定落重注要攞台灣
所以今日美軍隻艦先駛過長江俾嗰姿態俾翠翠睇

以上純9估

而家仲係hi下波皮
冇人夠膽直取首級
比你殺到核心人物 即射核彈都似

快啦

4星期就唔會打啦
第三次世界大戰應該預測唔到 突發咁發生
要等4星期 比時間你準備？

點會認中共做大佬啊,大家同個陣營啫.民主黨逢親搞俄佬佢就會同中國行埋啲激美國㗎啦,民主黨一向都係親中仇俄,嚟緊民主黨如果可以做多4年個世界一定更加亂！

4000人打條撚世界大戰咩

俄打烏克蘭
中打台

我覺得俄佬食到烏克蘭機會比較大,強國就未必
上面都有巴打講左烏克蘭唔係北約組織成員，北約國做唔到d咩
但係俄佬一旦食到烏，一定會繼續西進，到時北約未又係要硬食

個劇本同當年二戰有d相似

真係唔撚信
烏克蘭普遍人民都好信服俄羅斯
就算俄羅斯攞咗烏克蘭 西方都唔會開佢波啦
咁點會打仗

打仗都要返工架

有俄裔烏克蘭民兵幫手㗎嘛

其實已經開始左WW3

1945 之後足足接近70年
要打一早打了
古巴危機韓戰越戰etc
唔好曬氣幻想世界大戰了
核子時代要打就射左過去先
都唔到你係到討論

到底俄羅斯點解要係咁搞鳩烏克蘭 屌你大家經濟都咁廢，懢返淡氣好過啦

搞掂烏克蘭之後下一步就白俄,如果白俄聽話唔反骨就唔搞住,最後就係中亞.

尋日定今日有新聞講翠翠拉攏左KOREA（無論南/北）出導彈
金仔都好似試緊彈，我估如果日本出手，應該韓國會出手幫拖
仲有海南島/菲律賓嗰邊，其實支共開幾個火頭，再突襲台灣都唔係無可能架

收復蘇聯故有領土啊,咁你都唔識！

我懵伯伯唔信

笑死 得果4000人
香港黑警都打唔贏啦

你估普京傻既咩

北溪，俄羅斯打鳩烏克蘭比d面色美國睇等佢唔好搞北溪

你咁都唔知就傻啦,佢點搞前蘇維埃國家都唔會有國家出兵打佢！

開左火先嗌我
我恰陣先

收皮點都唔會打仗
緬甸都未出手 算把啦

白俄一早埋左俄佬度啦，之前你搞鳩佢政府，佢而家咪埋俄佬度

屋企門口比人霸住唔比你出門口你會唔會拎齊架生打鳩佢

人地個邊打關你香港撚事咩 返工啦柒頭

準備番工

俄烏就世界大戰？

4000 啫，排隊打科興都多過佢啦，無事

閃耀

連燈話打唔成

係就快 唔好等下個禮拜啦

MOTHER OF RUSSIA !!!!!
打未

想佢入嘅一早入咗啦
你估啲西歐國家好想打仗咩
就係知佢可能同俄佬開拖先一直拖唔比入咋嘛

咁點解你唔自殺？

驕兵必敗

打啦屌

第三次係嘴炮大戰

俄仔唔會親自出面打嘅
佢哋最鍾意代理人戰爭搞鳩人
近年嘅有烏東敘利亞
遠嘅有韓戰

狗乜撚 人地自己出錢出力維護中東民主呀

兩國影響力差好遠
睇多啲近代史同幾年前新聞先

拜登：一直關注事件，天佑全世界

三戰觸發點

．支那勢力染指緬甸？
．印度邊境開火擊斃支兵？
．台灣擊落支共軍機？
．東南亞小國南海勇武向支艦開火？
．烏俄交戰？

唔會打，烏軍前線見過鬼都怕黑，唔會理高層講乜

俄佬啲命好似唔值錢咁

年年講至少一次

打還打 唔好阻住我返工

好悶呀

咁你快D死

咁你自殺咪得囉on9

印度神童又中

can you feel?

等左好耐

世乜嘢界大戰 俄佬要打 烏克蘭瞬間收皮啦
其他人想幫都幫唔切

俄佬係咪屎忽痕 係都要搵啲野來搞

所以咁多艦開始圍住支那
一開波就拎支那狗嚟賠償番支那武漢肺炎

有時真係唔知啲所謂專家諗乜

2021年，如果真係同鄰近國家開戰，應該係撤走所有自己人，然後100支飛彈車埋去

擺咁多人喺到咪冇得用大殺傷力武器

呢啲新聞同中國經濟爆煲一樣，由高登到連登，聽左10幾年啦

打啦……

打條撚咩，而家拜登笠水到咁

咪又係要番工

我已經估到俄中伊三國一定會同盟
更何況，中國成功將無限變種肺炎攬到各國自顧不暇

再加埋打扙，重更加多人死傷
好似一戰咁，雙方都要帶防毒面具打扙

同時打贏2個超級大國？仲未計2個超級大國聯手互補，美國盟友個個身嬌肉貴，真係會幫手出兵做難頭卒同中俄搏過？

俄烏就算開打都成不了世界大戰

北約眼中，賣左烏克蘭俾俄佬都得....

但相信同一時間會無冇緬甸、台灣

打未呀 好悶呀

射咗未？

用嚟做buffer zone，應該唔會俾佢入？

連登一眾前線聽侯美帝命令

如果短期(1-3年內)世界大戰,一定唔會俄羅斯.
普京精甩尾.

點似得我地偉大雜總. 底線思維.
大國本色.
如果短期(1-3年內)世界大戰,一定係中共.

德國婆有得震無得訓

趕美軍走啦

唔明點解會諗到世界大戰,明明係蘇維埃戰爭嚟,加上俄羅斯搞烏克蘭又點會扯到去台灣嗰道啊,緬甸就不嬲都冇㗎啦！

打啦屌有邊次唔係吹到世界大戰咁

總加速師

克里米亞係俄佬夾硬搶返嚟，烏克蘭要拎返好正常，你會唔會調轉左嚟講

西班牙內戰

越戰已經係例子
北越成功利用新春攻勢影響美國內部

香港人表示: 我從只見過老解出黎汁垃圾

咁你宜家仲係度？柒頭皮

歐盟應該仲驚過美國

支爆未，手足都去得七七八八

當年互不侵犯條約係笑話黎

而家簽一樣會係

點解俄佬要應酬支共，on99

越先進既國家，打起仗上黎需要越少士兵

同埋佢地動員真正落戰場既士兵，後勤同運輸兵應該未開始出現

無事架 唔駛擔心 有拜登總統 驚閪

島克蘭依加算把啦 咪攪克里米亞
用親歐美政策攪好經濟先再同俄佬拖番幾廿年
最多年年係un提克里米亞是不可分裂

2個超級大國？

中俄加埋就可能等於一個既 前提係加得埋

驚左俄羅斯
唔會出兵 只會任由俄羅斯切香腸

其實對俄羅斯最理想應該係中國開台灣波 歐美國家參戰 到中國咁上下就出兵打埋一份 然後霸返個東北三省返嚟 好似二戰臨結束之前咁

咁你依家死出去啦屌你老母 打乜撚嘢字姐

派戰艦和出聲，並唔代表乜嘢

身體永遠都係誠實
我睇死佢哋會同二戰前的英法兩國一樣，沒有膽量打中俄兩國

唉咪燈啦

似乎你先係軍事專家

明顯係咁 正常嚟講點會想比一個就嚟打仗嘅國家入
當你係緩沖區就差唔多

很可能，制裁就當做左野。

題外話
美國當年調哂艦隊去珍珠港諗住阻嚇日本唔好出手
點知
今時今日要偷襲唔洗出戰機
用飛彈搞掂

呢個emoji點整

世界大戰邊有咁撚容易

08年的格魯吉亞已經係例子，差d被俄羅斯滅國

All talk, no action

係就正

有冇人答到我究竟龍門破乜鳩產

咪講緊烏克蘭拎齊架生搶番克里米亞
呢家係烏克蘭集結先架嘛

咁點解你唔出去同班狗攬炒

真係打到變世界大戰嘅話先算

拎唔返克里米亞之餘失去嘅會更加多

咁就唔係你屋企門口啦,係你搶人屋企人地立架生問你拎返

第幾次話會打

快 d, 到時支那就會趁機郁手，英美日台就可以介入

+ +

4個星期內, 打得成WW3, 我切

打仗好恐怖。

波蘭 瑞典 差唔多了
芬蘭唔清楚
瑞典前排有擴軍而且有自己研發戰機

有領土爭拗 唔得

Lm先

支共俾左錢買佢D 石油, 金主黎架
on 99

次次都係吹大戰, 但係冇次係真

戇鳩
南韓點會幫強國呀
當地美軍用黎擺？
北韓射返中國轉頭仲大機會

打唔緊要，最緊要打埋支那唔該，重新洗牌

LM

好明顯就係分散聯軍力量

唔會入到，你會唔會想新疆人黎香港
嗌口號可以，有損利益不可以

我又唔信呀

今次有機會
原因，就係武漢肺炎成功攪到全世界元氣大傷和自顧不暇

各國政客有必要搵樣嘢轉移視線，其中一個就係戰爭

你最理想就真,講真要拎都拎香港啦！

你地打啦 好悶呀

On9打咪又係要番工 到時用國防法 強制努動做軍備

一定唔會打

南韓無視北韓日本 加埋放棄美軍 再同支那一家親

一定有可能既

係就快，最好一齊種蘑菇，一齊上路有伴

打既話我切

似係曬馬姐

留意下國際新聞啦 on lun 99

快啲打
可以有生之年
見證歷史

佢哋成日將自己個幻想當咗係國際現實,例如俄羅斯仲係好想要滿州,全世界都會打柒支那,俄支係兩兄弟.

學中印咁 每邊派十幾個出黎打返場算啦

ww3

Hong Kong is ready

當我地第三世界國家唔識野呀

土耳其準備出手未

橫又死 豎又死 網路都無 連登都冧左 仲洗切

中共唔會主動打 經濟宜家贏到開巷

根據一戰經驗，土耳其會中途加入
畢竟，埃爾多安早就想將土耳其走回過去橫跨歐亞非的帝國地位

有冇睇清楚內文？
講緊兩邊合作維持朝鮮半島安全局勢，南韓不嬲定期都要奶下支，等強國可以叫佢契弟北韓唔好出黎射彈搞事
南北韓兩邊自己周不時都會搞下類似雙邊會議
實際意義根本就唔大

如果南韓真係幫強國既話，你可唔可以解釋下南韓到時係咪出韓軍射柒駐韓美軍，然後再射導彈去日本美國海空軍？
強國攻台失敗既話，邊個國家會保南韓？
南韓大財閥又會將間公司送俾強國？
你不如數下強國咁耐以黎話支持佢地對港對台政策既國家有幾多係發達文明國家？
有冇南韓份？
有時睇新聞都要做埋分析，唔係睇到表面係咁就係咁樣

入軍事同盟 唔係入歐盟喎

中國應該要向世界展示地嗚
解除萬里長城人面嘅巨人
震懾俄羅斯軍隊

俄羅斯要攞東三省的話
當年二戰後一早就永久佔領
連旅順口區都大可不必歸還
俄佬現時關心的係東歐的同民族國家
烏克蘭 白俄

2014吞併克里米亞都未打

中俄伊朝 同時開戰線
攻台灣 烏克蘭 沙地 以色列 南韓
美國同班盟友守唔守到都成問題

too long dont read
睇你打咁L 多字黎反駁, 仲煩過女人

In唔會出到聲明
中俄唔會比出

啲美國駐軍我覺得係靠嚇居多,越南戰爭都有眼你睇啦！

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel?

打啦，好悶呀！

解放軍

其實世界大戰唔會打得成
列強都有核武
一粒核彈已經可以對一個國家造成極大傷害
邊有國家會冒咁大風險發動戰爭

痴線？

美國佬同俄佬冷戰左幾十年 都未打
其實呢個年代既獨裁大國 都係想求財
你有多塊地 實質經濟得益少過比咁多國家經濟制裁+戰爭帶黎既損害
戰爭其間 更加係國內革命既機會
獨裁政權其實唔驚多一塊地 少一塊地 佢驚自己政權地位受動搖only
以上情況係except 中東佬 佢地打仗有宗教原因 唔係單單係經濟政治

仲有中亞地區勢力

好同意

獨裁政權其實唔驚多一塊地 少一塊地 佢驚自己政權地位受動搖only

留名等鞭屍

有核彈冇可能世界大戰
最多俄羅斯打烏克蘭

呢班UN L樣，次次有事，乜L都唔做淨係廢嗡⋯
究竟有無糧出？執柒咗佢算吧啦！

睇返之前既各種新聞都知南韓幫中國可能幾乎等於零
淨係經濟呢個大問題已經俾到個答案你

加埋緬甸內戰爆發，東歐亞洲東南亞都打仗，美國就要同時對住三條戰線，要排多啲駐軍去幫歐洲安撫歐盟班厭戰垃圾既同時重要幫台灣南韓日本防守，又要驚埋緬甸變左第二個越南

歐美：認真關注，熱切關注丶繼續關注.......

北韓經濟夠晒差啦，北韓都唔會縮啦！
俄佬點差都唔會差過北韓，憑乜要佢縮？
俄佬係咁咦射幾枝飛彈出嚟成班歐洲佬縮返晒入自己老母個閪就有

咁要開戰幫中國既話，南韓首先要解決左當地美軍先
你估下南韓殺死班美軍會有咩後果？
美國一下指令唔俾南韓用光刻機
三星果啲大財閥即刻GG
到時南韓搵咩賺錢？
南韓仲要咁細人口又少，冇得玩內銷

睇下咩事啦,中日開戰嘅話南北韓會加入中國陣營

報得畀你班平民聽 點會打得成

成日驚打仗輸左會無左領導地位
唔打就逐一擊破喇

最唔想救烏克蘭咪條德國婆
連登仔仲要負評
咩民主國家會幫民主國家
實情德國(歐盟)想同俄國瓜分歐洲好耐了 歐盟越嚟越唔聽美國支笛
唔睇地緣淨睇意識形態 連登仔喺外交就係咁大言不慚
靠連登仔認識政治外交真係屍都無得淨

軍事同盟門檻仲高過歐盟喎

巴打你真係好耐性，我完全唔撚想理佢

南韓大財閥第一個出黎反對政府

歐美領袖心態同二戰前英相張伯倫一樣，不過今次無咁好彩。

唔識分析既人就係咁

我變身蒙面惡徒 便溶掉

剩係睇2008年的格魯吉亞和2014的克里米亞
就知道，歐美國家對俄羅斯最多都係制裁

你嘅意思即係話駐軍係黑社會啲打手咁啦,係咪咁啊？！

唔會有事 信我

制裁對佢哋嚟講係食生菜,最多食得冇咁飽,又唔會死嘅,北韓古巴畀人制咁多年咪又係冇事！

戰時韓軍歸美軍指揮架

對住獨裁/專制國家，制裁真係無用架。
餓到發窮惡，索性唔談判，直接打到歐美收皮為止。

大佬老美而家根本無心幫歐盟
除左當人地係軍隊分部之外 (分分鐘仲攞人地地方當戰場)
經濟衰左咁多年都無實質做過咩幫人
如果唔係同中俄體制夾唔來同忌佢軍事力量 歐盟一早起老美飛腳 而家睇怕都係虛與蛇委 食兩家茶禮

美國會狠手啲
歐盟最多咪關注一輪之後不了了之

點都有唔同渠道去拎石油
香港都俾人篤爆有船去偷運喇

伊朗肯定會幫手嘅

如果美國佬係醒 今次好應該出兵打殘俄軍
1.俄國人口老化加劇同人口減少 殺左主力部隊 再搵新兵源訓練係難度高左
2.黑海艦隊係俄海軍主力戰隊 仲要繼承大量蘇聯大軍艦 今次打得贏 俄軍工廠冇能力再生產同類型大型水面軍艦
3.重創普京管治威信 可能引發國內示威
4.比伊朗 中國睇 美國係敢硬碰硬

到個陣就土耳其發火
因為土耳其被夾

美國有冇藉口可以軍事援助？

東歐佬有黑人重要?

你知唔知就係經濟差先易打仗

yes, 佢地之前已經簽左25年中伊協議
支共石油應該暫時解決, 不過點運去大陸呢

美國佬係醒
就應該打鳩支那而唔係打鳩俄佬
仲鏟除俄佬益支那咩戇鳩鳩
滅咗蘇聯＋舊日本先坐大咗支那
如果真係採納你做法 香港人多得你唔少

2020年09月20日
南韓總統文在寅（Moon Jae-in）18日任命、原陸軍參謀長、四星上將徐旭（Suh Wook）為新任國防部長，期許他能強化國防、加速軍隊改革，並推動與美軍之間有關「戰時作戰指揮權」（wartime operational control）歸屬的協商。
他在就職宣言中對美軍喊話，有鑑於韓美雙邊堅強的同盟關係，應該加速進行指揮權移交的討論，「我方將盡快滿足移交所需各種條件，仔細評估和確認韓國軍隊的核心軍事能力。」
這個源自於韓戰（Korean War）的多年「常規」，讓南韓軍隊指揮權長時間由駐韓美軍（USFK）調派，直到1994年首爾經協商後，才收回和平時期的指揮權；但開戰期間的指揮權，目前依舊掌握在美軍之手。

外電指出，雖然首爾和華府已有初步共識，希望在2022年之前、能完成指揮權移交作業，但面對始終不願放棄核武與飛彈能力的北韓，指揮權轉移仍需經過考驗，包含南韓能否對抗平壤核子與飛彈的威脅，或是有無能力捍衛朝鮮半島的和平穩定。

希望

即係未啦

美軍如果全力打，唔玩核彈
可以瑋次過打鳩全世界都仲得

如果打完俄佬 下個就到支那 根本逐個逐個殺 冇左俄佬 個啲乜春一帶一露 同搵俄佬啲飛機引擎都會冇哂

突咩然，拜登911，要搵番拜登出黎

唔明你意思
我意思係南韓要幫中國既話
駐韓美軍一係一早就撤走，一係就會同韓軍打過
定你覺得南韓出兵果時，班駐韓美軍會咩都唔做？
到假設中方最尾打贏左拎到台灣，南韓就冇美軍保護
日本都收埋皮，即係南韓會俾北韓食左
跟住成個朝鮮半島又會俾中國食埋

另一個假設係中方輸左
但南韓好衰唔衰幫左中國
美國全面經濟制裁南韓
一下子由全球前12經濟體變返70年前咁落後

有咩原因會驅使你覺得南韓班大財閥放由政府出兵幫中國？
試下由經濟角度去分析
我真係想知

打鳩俄國邊個得益最大
近在眼前嘅支那定遠在天邊嘅美國呀傻鳩？

我準備好面對世界大戰, 唔係因為我已經儲好牛餐肉而係我對生存已經冇希望

所以咪話有班傻閪話南韓會幫中國都唔知係咪hi大左

成串都係教唆自殺

最後係俄佬打 中國淨係玩集結 事後又會大外宣話拖撚住左美國 又功臣又剩

到期喇懵佬
南韓積極要收返戰時指揮權
求其google下就搵到
忽上腦係你

狂風掃落葉

俄佬比哂藉口等北約美國幫手出兵 你無情情打支那有咩原因呢軍事天才

東歐人都有少少種族優越感

未到,依家係聖經既第四印

咁到時美軍會唔會撤走？
唔撤咪一樣有我上面講既問題

最多係一般既軍事衝突,唔會變世界大戰

係就快打啦 臭港太多人 清減一半未嘗不是好事

南韓呢啲左右逢源就算9數啦 對住北韓又唔敢硬 又想入中國市場賺錢 又要美國保護 又唔撚妥日本仔 都唔知佢想點

佢想幫人地出兵 連對付北韓都未夠力啦

最基本 北南韓 唔會係same side

無情情死一大班美國兵為咩呀傻鳩打俄佬根本無好處 幫支那建立東亞霸權？

姿態黎啫, 唔會打

你都on99 美國佬會係韓國走哂兵 成條第一島鏈就玩撚完啦
交個指揮權 同撤兵係兩回事 岩岩先傾掂數叫泡菜仔俾多啲保護費 走左靠你份糧養美軍丫

北韓投美 南韓投支
睇下將來有咩推動了

你點知佢唔會,韓戰打過三八線都係到最後一刻先幫手.越戰又出賣越南共和國,根本一個國家嘅戰爭權係由另一個國家去指揮已經係喪權辱國啦!

正常人都識咁諗啦

俄佬如果真係佔領咗烏東,對西歐有幾大影響？

再講之前歐盟一聽俄羅斯斷天然氣,即刻跪低

係咪要清倉

除非個對手係日本

bitcoins同黑期都無郁過

我係南韓就唔會搞咁多野
繼續搵錢算
由得中美日台自己打餐飽
拎返指揮權就用黎自衝，唔會攻擊

第一島鏈係唔需要南韓 韓戰不嬲檢討係打多咗 懵上腦係你多啲喎？

傾掂數乜乜柒柒係你FF出嚟？

都唔會

咁無情情打9支那 又死一班人 到時俄佬北韓都發癲又點丫 逐個擊破 仲要有班𡃁打前線有咩唔好

有得佬佬拎烏克蘭 第日黑海艦隊出入大西洋更加自出自入 到時美國連自己後花園都不保 仲未計俄佬戰機一直有心臟病要靠烏克蘭賣引擎

支那想赤化亞洲,泡菜都冇得避

如果土耳其參戰就真係大戰

南韓係不甘寂寞 一日喺美國陣營 一日都要居於日本下忍氣吞聲
睇住嚟 本屆政府會大規模加速倒向支那

唔好傻

自己睇下南韓駐軍分成再講野啦 google都寫埋新協議去到2025要南韓加分成 之前浸未傾掂數就走左 同左膠登上場繼續加泡菜保護費

仲有第一島鏈冇南韓 成撚個黃海咪冇撚左囉 依家南韓地理位置係正黃海出面 之前裝薩德支那咁嘈 就係唔撚想美帝雷達無間斷掃哂黃海 北京天津啲野 冇南韓 最撚近收情報嘅位同跳板就冇哂

應該係5毛黎

完全封鎖咗 我淨係見到兩 .三個人覆

冇南韓 成撚個黃海咪冇撚左囉 最撚近收情報嘅位同跳板就冇哂

唔想理你

根本支那就係將蘇聯套野發揚光大 仲要擺明車馬係同西方自由民主派抗爭 左右逢源已經冇可能 歸邊已經開始緊 同當年冷戰一樣

條友真係唔識.jpg

要倒一早支持埋國安法啦
仲要到依家仲係兩頭蛇咩

南韓投共咪比人斷財路 斷支援
北韓投美咪比機會支那反面

黑海出海權一早拎撚左啦on9
克里米亞咩嚟架

咁個情況北約更加唔俾佢入啦！
如果俄佬真係打起上嚟，到時真係尷尬
老實講美國佬都唔敢打支那可況俄佬，歐洲更加唔會幫啦！一來無利益，二來歐洲佬生活唔差點會為外人打破自己和平

打埋你..

依家烏克蘭擺哂反艦導彈係度對準黑海艦隊 未計班陸軍想反攻克米里拉 俾你會唔會日日係門口俾人拎支槍指住丫on9

紅館一個演唱會都成萬人啦

緬甸呢啲茄喱啡

打還打 唔出核彈都安心D

都係靠嚇,烏克蘭點夠膽郁俄佬先

當年二戰日本都同俄佬簽左啦,
後黎點

笑緊上面講會世界大戰,武統台灣班人咋

我唔介意佢依家射喎

咁烏雞射左未呀
咪照樣日日比俄佬自出自入
莊閒都唔識分
烏雞撚敢搞俄佬咩依加
係zelensky自己民望想擺姿態話我做左嘢喇仲想點
烏東全部俄裔嚟同俄佬一條心
烏雞唔止要面臨俄軍仲要一大把唔肯回歸嘅俄裔
一睇就知冇得打啦
當zelensky真係咁傻咩

唔郁就逐啲逐啲俾俄佬拎 郁就有得搏下歐洲班垃圾同美國幫下拖 根本烏克蘭俄佬一直想拎番壯大自己實力 無論地理位置同軍事技術對俄佬黎講太吸引 可以接受埋舊蘇聯資產

歐洲佬覺得唔關自己事,呢啲係你哋蘇維埃國家嘅問題

開戰先講，聽咗萬九幾次呢啲新聞

奔雷手. jpg

我介意世界大戰射中我

仲有伊朗北韓最近都彈出彈入

侵條兩年都係咁
咩北韓準備開拖之類

東北三省啦, 用乜嘢搞克里米亞?

打啦，好悶啊

土耳其?

射中先係最好
死都死得冇咁痛苦
如果唔射中 核彈搞到又冧樓又輻射
點都係死但死得好痛苦

香港啦,俄軍嚟到我第一個帶路.依家嘅滿州唔係張作霖唔再係滿州國時期嘅滿州喇,唔再有拎嘅價值.

廢登一上場，即刻群魔起舞

更何況,俄羅斯自己擁有豐富的石油、天然氣和其他等等的重要資源
例如:德國好依賴俄羅斯天然氣

所以,俄羅斯死極都有限

講左15版都無事即係無事

打啦屌你老母
快啲打撚埋嚟中國啦
btw北京果邊打仗
香港有無得去外國申請難民

仲有金仔

直接暗殺咪冇人反對到
不過登登唔敢

侵侵一落台就無人鎮得住班牛鬼蛇神

"西歐國家強烈譴責俄羅斯攻打烏古蘭，不排除一系列制裁行動"

大慶塊田呀

香港呢隻生金蛋嘅雞仲值錢,襯佢未死曬拎咗佢啦

你咁想比佢射中 你可唔可以去北京住

火苗一有 就變山火啦

印度或成為最大贏家

印度係軍備聯合國

真係射先算啦
邊個國家射左第一粒核彈就準備冚球剷
邊會有人咁夠薑

俄羅斯一話斷天然氣,即跪啦

Agger

我以連登網友身份呼籲各方克制各方！

Escape from Tarkov

你點知的？

將烏克蘭由俄羅斯分裂出去本來就錯，依家要undo返都好合理。

比盡1.5 lol

三戰講咗70年事實係有核彈就有m.a.d.反而唔會再打

傳左幾個月仲係呢段？

就係經濟唔好先會開鳩人波

小朋友，現代戰爭唔同玩法架啦
你估仲好似一戰二戰血肉長城鬥人多
同埋俄國超級大國？

美國其實已經擺左f22同b1b喺挪威

仲有你見識過依家美軍科技未
可以show俾你睇既都領先世界10-20年最少
二戰個陣大家科技水平相若靠資源都屌打你班友
當然要核戰攬炒就無得講

唔該快啲核平咗某國先

奔雷手文泰來.GIF

打咪打lor, 咪一樣要番工同供樓,關我撚事咩

咁鐘意返工，到時抓你去當兵，當兵都係返工

比番塊地人地啦

肯出MQ9直接收工啦

二戰咪又係咁，二戰美軍仲無咁癲

烏克蘭其實一直都無入過俄羅斯， 除非你覺得蘇聯 = 俄羅斯。

咁俄羅斯條邊界線應該推到中歐同包埋蒙古&芬蘭。

乜柒都冇，就算死都冇乜所謂

講得唔清楚，我係指烏克蘭係俄羅斯嘅附庸/傀儡，將呢個情況改變會導致俄羅斯不安。
歐盟唔需要烏克蘭，所以退後一格維持原狀亦無不妥。

咪傻啦, 歐美要幫早係克里米亞個陣就幫左啦
吹咩世界大戰, 收皮啦專家

無既，講軍備先進當然歐美領先，肯守規矩打就無咩大問題。現在打杖都係假設無人用核武，歷史中的軍事狂人有咩做唔出，差在幾時玩大左。

局部大戰同世界大戰. 差好遠喎...

戇撚鳩

淨係等武統台灣已經等咗幾十年

咪玩啦 島鏈係重要
但有南韓呢個係直接同中共勢力範圍有陸地邊界連接
仲要近北京
邊有你諗到咁無價值
中美都喺南北韓一直咬住，用腳投票都畀你講到可以棄都幾好嘢。

冇得移民就想死

中共想用量去達到目的，而唔係用質。

咪玩啦 現代戰爭離支那兩步遠最多咪用嚟做預警基地
機場軍港第一輪交換火力已經打殘晒
近北京 依家咩年代呀近北京？網絡戰就算唔提 人造衞星望到啦近北京 你對距離真係完全無認識架喎
可以棄唔係我講 係連登仔孤陋寡聞啫
大把關於韓戰嘅賽後檢討都係咁講
美國唔喺支那上面死反而喺朝鮮越南上面死係嚴重錯誤 對日日低汁討論連登仔係新鮮奇聞我唔感到意外呢樣嘢全世界論壇覆桌過千次萬次而連登先第一次

侵喺到我唔多信，敗狗做就有可能

距離無認識？現實距離北京最近嘅親西方勢力正是韓國
地圖識唔識睇啊？地緣政治連地圖都唔睇？衛星戰，網絡戰係重要啊。但傳統武裝力量有邊個勢力放棄過啊？

一直有人講可棄係一件事，現實政治無一方退係現實人哋兵棋推演係一定要諗足曬有可能嘅劇本。

有一個陸地邊界直接威脅同隔住個海係兩回事
早兩年美國同朝鮮會談你當人on9啊？

連登仔連槍都唔知渣過未,但討論軍事起黎變哂做專家

正路黎講，如果肺炎做生化武器單野係真，就確認佢已經放棄同老美玩軍備，改為發展生化武器襲擊，都唔洗咁複雜作軍備競賽，花錢花時間，成本平得多。

話佢哋傻係話佢以為打得到台灣

除非成功拖到北約同美國落去如果唔係都唔會變世界大戰
當然報紙佬梗係唔會咁理性分析

而家只會有代理戰爭，主角好小自己黎。
除非可以大蝦細

近到咁嘅地步居然有人以為有傳統武裝力量優勢 仲要咁大聲講 簡直睇到o曬嘴
我以為南韓同駐韓美軍喺東亞大戰爆發時候主要任務係爭取時間待援 唔輸當贏 是常識吧
咁無嘢了我見到咁簡直嘥時間覆

後來咪俄佬贏晒

wow 仲堅過美軍國防部啊 欽敬欽敬

既然你咁高級我高攀唔起啦！大家咁話啦！

侵侵下屆做邱吉爾

蘇聯喺東德西線部署嘅兵力齋人數裝備計已經對北約前線係壓倒性優勢
更何況中韓「陸地邊界直接威脅」簡直蚊比同牛比
簡直笑爆肚 執番啲腸啊肝啊先

秒

呢個真 瘋狂用生化武器做不戰而屈人之兵
美國就自我毀滅

前幾日見埋伊朗

烏克蘭頂俄軍仲難過台灣頂國軍，真係秒

搞得掂做票機壇先講啦，否則下屆唔係敗狗就賀雞

本身真係會打
比傻登ON9仔POST 吹奏完....

識拜登
佢話想射好耐

同強國簽乜都係笑話黎
一陣又話歷史文件

打就快啦

係就好

LM bin c

係，低成本低技術但殺傷力大，用完仲可以唔洗認數。或者今次肺炎，令西方世界覺醒。

用正常邏輯睇 中對美 俄對歐 實力都唔對等
中國下邊仲有個14億人既印度
真係唔知哪來的自信...可能真係有D仆街招都唔定

美國保唔保南韓都好，南韓都唔會幫中國
最盡都係做中立純自衛由得你地打餐飽
南韓係冇任何理由企中國果邊
財閥，人民，在野黨冇一方會支持
都唔駛講到地緣政治軍事價值咁深入

就算俾你講到南韓會出手幫中國，但仲未有人解釋到駐韓美軍會點處置？
南韓會為左幫你中國走去射幾支導彈落百國聯軍，陣間打輸就畀歐美日經濟制裁打返落70年前咁落後？
打贏又要畀你中國北韓食哂成個國家
即係幫中國打贏定打輸都冇好處

台海南海根本就唔關南韓事
日本出兵你唔入侵到南韓國土，佢地話知你隻艦行經濟州島打到去北京咩
北韓有咩舉動南韓即時9秒9企返去美國果邊啦
班人又唔睇下南韓經濟係靠咩發展，係民主定獨裁國家，國民親中定反中就走出黎鳩up

事實

烏克蘭對俄羅斯
咁既排場 世乜鳩大戰
中美歐 對一律衝突都只會口交

導火線

加埋北韓
肥仔磨拳擦掌左好耐